林鄭或警察都可以入一入黎

唔該你學一學民間記者會啦,人地咁無資源下都做得咁好,見唔見到人地講野係合邏輯,中英文流暢架仲有埋手語。反觀你地?我聽左幾分鐘都想dllm,唔係因為立場唔同,係都唔知你up緊乜,無point,好似聽班弱智加精神病既狗發出叫聲,完全唔知你想表達咩